今日有兩點遊行 政府準備再用緊急法推惡法。。。

CC台8成post係度傾裝修邊度

中銀年賺數以百億計 真係會肉赤咩 不知幾想配合政府

時事台 好多人都係度反緊裝修
比人屌五毛，三毛
話成個連登比人帶風向

講得好

現時香港最迫切問題係幫邊間裝修

真 有人開po就話啲中資開始驚

推遊行post呀

成個熱門都係唔好裝修

有一種方法可團結全港九成市民

cc台5毛多能到

拎近道德光環呀 傾賠錢

攬炒原本就係要一鑊熟，宜家因為老美人權法反而令人變得畏首畏尾

賠左錢就會唔玩爛緊急法咩

度度都有人叫裝修
CC台既post講既野好配合到林奠既緊急狀況

裝修佬無工開政府養佢？ 老閪都要裝修促進工人生計啦

有d淺黃就真係開始驚
不過cc台唔當呢d係同路人

佢地會擔心中資驚

樓主又玩分化
憑咩質疑我地CC台

樓豬以及佢既團隊都係某政黨既人，上黎分化同埋宣傳

6日子係咩政黨

cc：唔賠逆轉呀

終於有d 正常既言論
緊急法咁撚大鑊
但成個連登係度傾裝修